與妻爭執揮刀自斷4指 狂男︰因為不能打老婆

好男人當然不能打老婆，但也不要傷害自己。甘肅蘭州一名男子周五（1日）與妻子因瑣事，在家中發生爭執；男子盛怒之下，想到不能打妻子，便回身拿起一把菜刀，朝自己左手剁下去，令其左手4隻手指完全被斬斷。其妻子嚇得大驚失色，連忙把男子送到醫院治療。

事後，該男子及其妻子都大感後悔，認為不值為瑣事如此衝動。幸男子被送醫及時，醫生成功接駁其4根手指，惟醫生直言，男子的左手即使康復後，亦會出現功能性障礙。目前，該男子仍在醫院治療。

女人吾可以對佢太好🤦🏻‍♀️

笑到噴咗粒珍珠

功能性障礙

呢個仲好笑

點解唔斬一隻手指
而要斬四隻

效果應該相近

功能性障礙
立眼睇以為斬手指導致不舉
影響活動能力咪得
依家d 妓者係咪字窮到咁
障礙，xx性

笑撚左

睇咗性功能障礙

其妻子嚇得大驚失色

奇招

jm9

我都以為係斬完隻手指佢嚇到不舉

新喜劇之王劇情現實版

一刀桶死條臭雞啦左膠

識得留番六隻下次再斬

個老婆以後都聽話

點解唔係切賓周？